呢排班撚屌官個個話上連登睇民意

屌那星 不願面對就ddos

睇啫

又冇話會接納

班高官同蓋清一樣小氣

啱

警察叔叔個個都要搜一搜身 真係搜到下年都未搜完

撕旗手2.0（快幫手宣傳）